其實漸漸同可一可再好正 (唔計陳詠謙D詞)

我覺得D內容似係陳奕迅自己既諗法
如果寫果個人文筆好D 一定係神作

漸漸:
去外國讀書或者long d既先會體會到

可一可再:
有時識到D人覺得好夾
成日都會想見下